想請教apple music既問題。。。。。。。。。。。。

我因為有個美洲apple ac 有時要轉過去update野
咁我啲歌本身用香港apple ac download既

如果轉ac login 咁我本身已下載既歌係咪會無晒？
如係 有無得避免？

Push

係
無

成幾百首 咁搞法好唔方便wor

Apple Music一轉region會無哂
但你可以轉完去美洲update完再轉翻去香港region
不過已download嘅歌會無哂
你一係起個playlist咁就唔驚搵唔翻啲歌

前題係你要開iCloud music library

之前無整playlist 次次都係downloaded

搞搞下想轉spotify apple music really on9

之前係連playlist都冇埋

即係而家已經好過之前 留番playlist比你？

無撚晒 咁下載個意義起邊

其實每過一個月開一個新apple/google就可以永遠免費聽

咁撚乞兒？

殊 香港人特色黎

Update 其實依家唔洗特登轉ac啦
下載過就識一齊更新

唔同region，有d app唔得架

日本國內向d課金game用日本account download 過依家唔轉account 都update 到
係咪你無更新iOS

版權問題

iOS11開始就係咁 方便

唔轉Account都Update到
個別唔同區唔同Account既App會叫你入密碼一次嚟Update

無意義

知唔知咩叫版權

最新ios都唔係個個app得
hkjc pps已經唔得